人，

永遠也是不完美的
有缺陷是人的特性

有一個朋友
我看不到她的缺陷
是不是就代表
她沒有在我面前表露過真實的性情？
還是
她的缺陷在我看來不是缺陷？

引申到
缺陷是客觀還是主觀的？

前者

放大她的優點，包容她的缺點
堅強的人承擔軟弱人的弱點
人總不可能是完美的
一段良好的關係要靠著耐心和愛
唯獨愛能推動我們彼此寬恕
耶和華沒有要求人完美
人人都會犯錯，我們也不該有這樣的要求

是
但我唔係問呢樣野

可能係

佢有冇表露真聖情
你去廟街搵占卜啦
兩句描述你覺得可以有幾客觀呀

是怎樣也好，你這般心心念念的，其實是你自身不夠自愛。

又耶穌又占卜
精神分裂